買PS4被呃個post終於冇左,連登仔是咪已經贏左?

冇人再推post即係個騙徒還左錢畀樓主啦?斷估連登仔唔會廢到撞左咁多個post都做唔到野咁撚柒廢掛